
                      Es una adaptación muy libre de lo que realmente cuenta el libro.
Al ser lectora de la novela, no me ha gustado NADA la película. Empezando porque la apariencia de la protagonista, Amaia, ni se acerca a como se describe en el libro. Rubia de melena larga y alta.
Fermin Montes nada nada pero nada tiene que ver el personaje de la novela con el de la pelicula????? ayyy dios!!!!
        
            